日本集運

係樂天買左d日式湯，本來想船運返香港，但原來含有肉類船運都唔得，食品又唔退貨😖，唔知仲有咩途徑可以運黎香港？一共買左2箱共80盒.

我知係自己太大意，冇留意細節，攪到而家進退兩難。

肉類唔得?
我之前係amazon japan買bb類食品, 都應該有肉架喎

我買貓罐頭有肉，寄船返

請問你用邊間？ 而家件貨係集運倉度，都唔知點算.

日式湯
有冇link,想買

走飛機囉

Thanks